［挑戰］有無基拉老母嘅J圖

基拉有兩個老母？
定同一個黎

Ching無睇過？

我睇過都冇印像

罰你重睇

睇個様第一個似阿斯蘭老母多D

佢老母短頭髮

下面個個係基因工程師，上面個個係領養既母親

一講到基拉 親生父母

卡嘉蓮 對眼同老豆老母仲有基拉係唔同色 ，咁低機率都可以出到一個啡眼

生母 畀你講到 無血緣關係

老豆好似係啡眼

基拉條女就有

阿斯蘭戴左假髮啫

仲有綠帽男偷渣突擊高達，渣唔郁係到喊果個慘樣...
完美演繹左何謂毒撚人生

毒L: 明明我先係黃頭髮

人地想參加命運計劃脫毒
都畀基魔條女破壞
人生已完

我都想睇

基拉好pk

卡嘉蓮都係調整人
隻眼想要咩色, 一出世基因調整果時想點set 就點set 喎

你搵張其他女角既J圖再換下個髮型眼色就搞掂依套野既人設大部份人都係轉下髮型同眼色就當另一個角色

卡嘉蓮係自然人黎,雙胞胎仲係受精卵個時基位拎左出黎調整,卡嘉蓮仲留係肚入邊,所以有集見到卡嘉蓮都可以爆seed完全o左咀

咪又係阿斯蘭樣